[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 53

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

番茄妺失蹤三天了

掛住人就去搵人啦

沒有她聯絡方法

還好 好過有contact方法都要扮收唔到訊號

可以share嗎？

Princejoyce

問其他人拎

你有嗎？

我有公屋，不了

沒有 從來都沒有

想自殺了

没有見番茄妹壓力已經聚爆了

想下好了

乖寶寶留名

丁丁

我很垃圾

你不乖了

點解呀

我乖

乖係邊

Is

瀅ching 又schorlship 又Dean list 要畀笑了

由頭到腳趾尾 由內到外 都乖

no is

吃飯沒

勁了

食左啦！

請舉例說明

*Is not

吃了？

我個名已經說明左一切

is no

is

你可以令佢高潮

聽日等你報導

仔？

你又知

yes

威

做乜咁猥瑣

我熱情

太熱情

我冷漠

你熱情但猥瑣

是

100分

怎麼了

d人其實係話你 怪， 唔好再自欺欺人

原來係怪寶寶

有冇人曾經同你講過你個腦好多點子但係好少嘢講？

喊夠未 海平線都畀你地搞到升唔少

冇掛（應該) 我只係將想法去實行 講出黎冇用

如果我將想法去實行.....

事有可為 有不可為

可能就係咁啲人以為你好內向好怕醜

我唔太識同陌生人溝通

唔怪之得啦

做咩

即係對陌生人產生自我隔膜保護能力

防人之心不可無 受過背叛 自然學會保護自己

你準備畀瑩ching笑了

隨便 我又唔係為他人而活

你可愛嗎

不可愛

我很可愛是世界上最可愛的

為甚麼我這麼可愛不可愛的都不應存在在世上

我們活在不同世界

劈炮

從那天起我不辨別前後
從那天起我竟調亂左右
習慣都扭轉了呼吸都張不開口
你離開了 卻散落四周

我是活在可愛世界的

辭定差唔多

我活在成人世界

咁交信未 再唔係駁炒

成人世界 聽落好咸濕

學比人撚?

聽落 事實唔係

比你可愛

你問shitty boi也不問牛肉球ching

事實係更咸濕

dllm我係世界上最可愛的

MLT係乜

未見識到

唔覺

medical laboratory technical

你不可愛了

就算我不可愛也比你可愛

食屎啦垃圾 我可愛過你一百倍

我都想見識下

有冇好介紹

拿出證據來

唔洗證據 我每天照鏡子都覺得自己很可愛

只有我這麼可愛

你有病

只得你我莫問誰和誰 只需一寸赤地團聚
星海 隨便去寄居 足印 熔在隕石裏

當經歷過,呢句歌詞會好感觸

唔知喜療疤對暗瘡印有無用?

不知道～

可愛王座決定戰～

可愛係呢到

這才是可愛～

青色定綠色

其實你是盤盆栽不要緊～不知道

我叫你煎鍋貼 有啲肚餓

瞓咗三個鐘

你係為自己而活

出現了

左右手都搞錯點打啊

學下都好嘅 等佢喺出面畀人撚都有啲經驗

去咗同人討論中史

暗戀緊人，但其實又冇出pool意欲，只係好鍾意嗰個人，鍾意到就嚟痴線
正常女仔喺鍾意嘅人面前展示出自己係一個溫柔嘅人？或者大家眼中嘅普通正常女仔係點？

咁夜仲傾？
咁你加油

討論完啦

幾好學幾好

佢話想了解下 咁我咪講下

咁如果想了解下你呢

可以啊

竟然唔抗拒我

y要抗拒

因為以前好多人講
抗拒me

我唔抗拒你 是咪好感動

都有少少㗎

開心

我都好開心識到你

好開心呀

咁大家以後都咁開心

好呀一齊開心

開開心心就最好

做人開心已經夠

冇錯你講得啱

身邊有你便並沒疑問

煎鍋貼不了 看這個～

連樹也流汗

all 早s

波波早

我都話你哋兩個有啲嘢㗎啦

接歌詞有乜野

好似同區～

水早～

下雨天

天要下雨～娘要女家人～

甚麼鬼

早

超大雨～

好想放負

濕曬身

放啦 放屁都得

好驚

傑 你有幽默感了

呠

臭

可以耳根清靜一日

唔得太大雨了

對於暴風雨，呢少少雨簡直微不足道

你勁啫 經歷過咁多唔驚呢啲

經歷緊

我都唔知將來會點

最近得閒左差多完左大project?

我知～

學緊

忙裡偷閒啫

恭喜

好奇佢職位好高，比你哋高?

咩？

人心難測同事機

淒風苦雨

想買野

想去旅行

想揼個靚骨

想食個大餐

搵佢

首先，如果你真係咁掛住佢咁，你行動上面應該會作出適當嘅反應即刻搵番人，如果你唔搵即係表示你知道現階段搵返佢呢個行為係要制止嘅

其次，就要睇下點解你咁掛住人？你係咪後悔當初作出分開呢個決定？如果係咁點解你當初又選擇分開呢？所以其實你而家咁樣諗係好傻，除非可以有實際行動進行，否則後悔已經沒有用
例如人哋已經有一個美滿嘅家庭或者人哋同現在另一半已經生活得好好咁你就無謂再打搞人，我相信如果人哋依家仲係available嘅話，咁你應該唔使用個腦掛住即刻搵方法去contact返佢，但係我覺得分手就要狠啲將聯絡資料全部delete
你試諗下當初如果係佢做錯所以你哋選擇分手嘅話，咁難保呢一次佢會犯同樣嘅錯誤㗎喎，如果佢真係冇作出實際嘅改善咁幾多次都係一樣
如果係你做錯呢咁你就無謂再搵返人因為你已經失去咗對佢嘅信任，要做返更加多嘅事情補救，咁不如重新開始尋找新嘅寄託係一個新嘅target上面，佢對你嘅戒心完全係零嗰陣時(即係唔知你犯過錯)，就可以慢慢建立返自己信任

我成日都話分手係一個獨木橋，獨木橋前嘅風景係可以好靚係可以繼續有好多果實，但係要等你慢慢發掘，同埋睇你經過嗰陣個時機成唔成熟，再加上面有冇喺個環境上面作出粗暴嘅對待令到啲果實同花都冇辦法可以繼續咁樣盛放，即係對你有所顧忌避開你，睇完呢度已經唔再係一個桃園嘅話咁你要唔要向後行搵返之前個獨木橋過返去另一邊？你會覺得你嘅時機係吻合？你會覺得行返獨木橋過返本來嗰一邊佢會繼續盛放？定還是傷害咗同破壞咗嘅已經冇得復原？請注意本身獨木橋已經係好難行，然後你仲要再返轉頭行多一次會仲難，因為沈重嘅你行過之後，獨木橋嘅搖擺程度就會再增加
尋找另一個桃園或許更好，以往的桃園就留在記憶中吧

係

有無人玩開耳機？

唔開心可以搵我

我真係覺得佢好唔冷靜 恕我直言

Sennheiser

風就黎失常

溫書好攰

你快啲控制佢唔好等佢捲入無謂嘅辦公室政治龍捲風啦

唔好畀咁大壓力自己
千祈唔好將呢啲壓力轉化為負面情緒盡量轉化為動力同埋學業進步嘅空間

好多嘢記呀呀呀呀呀呀呀

最憎玩關係

比個肥婆撚

心理崩潰

好似玩火上身

我唔要呀，我唔要見到我識嘅人個個都喺度情緒崩潰
點解要咁？我知因為生活好艱苦，但係夠喇，我自己都有陰影未走出，有啲嘢係長期日積月累，但係好難得真係難得，要有人work together同埋give you back up support，呢樣嘢絕對係奢侈品
Anyway，test and exam要加油，但係咁講就有人會覺得，我已經盡咗力好鬼辛苦都係咁樣你仲叫我加油即係暗示我做得未夠好啫(係以前成日叫人加油但係喺個facebook page見到唔好淨係叫加油兩個字如果唔係傷得更重)
所以我會覺得你只需要有花個心機準備過努力過，即使結果可能不似預期都好，你都唔會有後悔嘅感覺，亦都唔需要自責嘅，樣樣嘢都控制到嘅話就唔會有咁多人上嚟講心事啦

壓力大到爆煲

我係抵死犯賤成日都最後一日先嚟溫
覺得溫唔晒先呻下 心理崩潰都係嗰一刻嘅事
瞓咗一覺之後個心舒服咗好多

多謝你打咁大段嘢嚟安慰我喺情緒極唔穩定嗰陣打落嘅四隻字 個心好warm
都唔覺得話咩加油係覺得人做得唔夠好 相反我覺得依個都係一種支持方式 唔算係一種齋講又不負責任嘅 有陣簡單一句加油都會令人好有動力咁向前 所以多謝你

可能行為異常， 未出發先棄人

那次零晨時，走既時候好似見到那身影

不確定

悶

時間一天一天過去

宜家生活係沈悶，但係算安定

波波早晨

早小寶寶

塵塵早

做野，一個人既力量有限，就算幾叻，都係

去旅行...可以一個人

我想去旅行

一個人遠遠地

鹿兒島

寶寶早

試吓plan 六，七月，邊到都好

骰盅

我四月去

去邊到玩?

想去日本

瘋狂食沾

有冇人教吓我點做好辛苦啊

係咪喺加拿大回流嘅巴打想用dse入U？

一部分啦屌，係到朋友又冇，女又冇，學業壓力又大，

ubc don't FF

Real

等睇我攞offer死都唔信gpa爆咗四都transfer唔到

有自信係好事

花花世界太過美 哪有我蹤影

做

唔好做9我

乜

塵塵

仰首太空 再看清一片藍圖星宿

點解咁問?

突然想要啲拉麵嘅相

唔好意思呀
我今晚唔會食拉面呀

Never mind just asking and
唔使上網偷人圖

和番茄妹聊天了！！！

暫時不想死了

遲一些約番茄妹吃飯 她真的很可愛

學校開24小時

if u can't beat them, John them

厹

誰說的

原來有個實驗叫瀝青滴漏實驗

新人lm
呢排好sad 啲fd又忙唔得閒聽我9up
想入黎放下負

發覺時間唔夠用

好多野想做 然後無力去做

好多野根本唔夠時間做

放吧

排次序去完成

其實係要 但搞唔切 好在有人幫我手買料 如果唔係我死左了

Pitch drop experiment～

長路漫漫 野永遠都做唔曬 但最緊要快

要追數 聽日再追啦

你可愛嗎？

唔係跑數咪得

唔可愛
調翻轉諗 俾著我係其他人都唔會鍾意我自己
好自卑啊

你那間u? 跟我一起吃AC2

city 文科
靚仔
gpa 4.1/4.3
Dean list holder
ielts 8.0
有part time
中意大少少嘅女仔

大少少嘅男仔啱唔啱

好！！！！！！！

AC1

ikea 没有壽司吃的

ikea瑞典菜來的

所以他找不到 我推薦爭鮮

其實好似曾經有

加埋你

join

不了，手機訊號微弱收得唔好，喺茫茫人海中搵唔到

下次會搵到的 不會再咁鳩

由依一刻開始，我要儲錢

訓唔著

食早餐魚柳bell

試吓揾野攬，搵野夾夾

食左早餐了 4點到而家都訓唔到

No lah 咁潮濕公仔都唔想攬

夾邊度？

未夾就濕曬？

乖啦，唱首飲歌俾你聽: 快睡覺，我寶寶，兩眼要閉好，媽
叔叔看護你，安睡不怕懼

咩歌黎

氹女女既歌.....所以到宜家都未有女

Fbi

d 妹妹話同我一齊會好好瞓， 一瞓唔著就搵我

悶到恰眼瞓

咁點解你到而家都搵唔到一個妹妹可以陪你一生一世？

我有病，無得醫...有過度活躍症既巨龍，可能d妹妹怕咗啦

唉身處三藩市

同個「疑似」曖昧對象（打機識）攤牌唔成功，我宜家無乜野，但online同到佢同d fd打機（我d game fd）就唔開心，我都想同班game fd打機呀！！我應該開口同佢講，定直接當無事發生過咁問佢地一唔一齊玩？

我唔知佢d fd知唔知我地攤左牌

今日好濕？

知你收兵

性病

其實係我比佢收左做兵呀攤牌斬纜係我唔想再做兵呀

你先有

但我擺低左啦只係想變返好似以前咁，同果班fd晚晚一齊打機佢地真係好啱玩

我唔想失去了星星

母倍感安慰～

兒生

成點呀？

？

佢同我食咗個考字

等死

話說有冇人同我一樣係鍾意睇terry同kc呢對？

安0

正

返到屋企喇？

今日放假

咁爽

放到下星期一

咁即係我哋可以食譚仔啦

可以幾時先

好嬲

Why

你想幾時？

禾偶像比私生飯跟蹤

幾時都得

335

我冇畀人跟蹤喎

咁就聽日啦 btw你偶像係邊個？

黃旼炫
黃旼炫私生飯(香港) 睇到D文字轉播我都扯扯地

Btw OK

你個btw回應同我調轉咗哈哈

因為好嬲所以要答咗先

其實認真黑色大褸及滕幾型

[多圖] 一句講哂，有線黃浩賢 vs 無線彭建樺

有冇睇過呢個post，好多cap圖好正

我都有件依啲褸 但係因為唔高著到似傻仔

呢啲真係好蝦人著，尤其係165以下嗰啲

170都著到似傻仔啦無180都唔好著

仲有漁夫褸

後悔 點解買咗件褸返嚟做傻仔

我要睇 嘻嘻

聽日24度喎

係咩冇睇天氣報名
But 潮濕真係難頂

勁焗 想開風扇

咁咪開囉一係抽氣扇

抽風扇無用 風扇開咗成晚

抽氣扇

而家開緊抽濕機

開緊空清機
唔止焗 空氣仲好差

香港空氣質素差就挭㗎啦

依幾日又差到唞唔到氣咁

笑而不語

你除外

現實啲諗 靚仔著咩都係靚仔

所以我都係認命收皮算

你係handle到一定長度嘅衫

喘氣

見到我就喘?

樣柒

咁呢個唔評論啦

soL9sad

樣柒的我 冇資格評論

Must be

訓啦柒頭

哦

咪就係見到瑩喘氣囉

琴日生日。個ex 無啦啦send wts 比我
但又delete左。 我問佢乜事， 佢話冇野。我跟手就覆左句 好
ex : 此訊息已刪除
我：做咩？
ex: 無野
我：好。
我將呢四句嘅對話內容cap咗俾我女朋友睇， 然後佢就話我未放低。 話我俾希望人。然後同我講分手。 但我其實淨係想證明比佢睇我有幾誠實。但佢就話我未放低。然後同我嗌交。話我唔應該覆個ex。女朋友話重點係ex ，其他人都冇問題。
但係我淨係問返乜事。之後就講埋分手。話我地唔夾。

同佢嘈左兩日。做乜都好頹。
我應該點做？

求開解。

好似好易就分手

係。我應該點做。。

講畀你聽都唔好信 你兩個人嘅事 你自己最清楚

講下啦

首先，生日快樂
其實我估計係因為佢記得你生日所以本身想寫一句祝福，但係後來諗諗下發現身份尷尬，並且可能已經再見，所以佢就決定收返個留言，可能女人個心有時都係亂咁諗(呢個唔係性別定型)，本來想講諗諗下又唔講，所以就有少少麻煩
其次，我就係覺得你過份單純同埋誠實但係就算你好誠實都好都敵唔過其他人嘅多疑，我會覺得你幾可憐同埋會同情你嘅遭遇，但可惜其他人嘅性格有時就係咁樣，就算你講曬啲真相畀佢知，人哋都仲係可以有無限嘅幻想空間甚至無啦啦就會嬲咗上嚟

呢個時候我覺得你本身都冇做錯到只係好誠實咁同佢講所以唔需要道歉，但係你需要嘅係為自己澄清同埋解釋清楚，咁樣先至可以令到你哋雙方嘅關係透過互相了解更多釋除疑慮同埋減少誤會
但係問題係佢嘅生氣係基於本身對你嘅不信任 而你本身就係對佢過份信任但係又驚佢不信任你所以先會攤開曬所有嘢講 但係又嫌佢都仲係有嬲嘅原因嘅話咁即係表示其實佢對你嘅信任同你對佢嘅信任唔成一個正比例 你用心經營同埋付出嘅一段關係建立嘅感情 對方未必畀到相同足夠嘅嘢你，始終你哋兩個嘅事要透過互相溝通同埋深入了解先可以解決，個重點問題就係基本上佢有偏見對人唔對事同埋不信任動議，因為佢講到明其他人同一番說話動作冇問題，但係如果佢一被冠上係「ex」嘅名銜嗰陣咁成件事即刻唔同曬，佢就好似已經預先標籤咗「ex」就係壞人，如果你同ex接觸就係啩返住佢，呢種以先標籤嘅前設基本上就係基於對你嘅不信任同埋偏見，由於你哋嘅感情已經被建基於一個不信任動議上面所以冇咗最深入嘅了解從最基本嘅信任，真係可以考慮下是否係分手嘅前設？
當然呢啲係溝通嘅問題亦都係佢性格嘅問題屬於你哋兩個嘅事，我唔會隨便咁樣就梳化你哋兩個分手，但係你哋必須要坐低落嚟好好傾下，你需要作出嘅澄清佢亦都要將自己嘅疑慮講曬出嚟，即係攤牌，睇下你哋兩個傾完之後仲有冇好轉？
分定唔分 你決定先好分

點首歌：誰亦在反覆錯愛之旅捱大 (林家謙-下一位前度)

訓到而家

我已經清楚咁去解釋過。但係佢不斷去話我，叫我搵返ex，有一下真係好嬲想我直接講分手。果斷啲。但係我唔捨得佢。加上仲救緊。但而家好迷惘

真係好假

又溫唔到書

唉屌呀

可能忙緊呢 唔好一次半次既事就咁 敏感

忙緊打機

籃絲

天文台最新調低周六的氣溫預測，跟周日一樣同介乎17至19度，而自動分區天氣預報就顯示，周六及周日清晨天氣頗為清涼，新界多區氣溫最低料會跌至15度～

不～

我開心
你為何不開心

未出糧～

慘

唔係女嘅都可以打機㗎嘛

good

係～

原本以為個跑帳封硬結果無事

有時要放開即使很痛 再潔淨 鬧市的灰塵
有時要幻想一切更好 便抗衡 時勢的壞
來吧記住 四面佈滿問號
生命有多好 百萬人誰得到

越凍越好

真藍絲？

唔好 太凍唔好

佢話打機可以同時同啲機友傾，所以寧願打機
潛台詞即係寧願打機同機友傾，都費事同你傾
咁我話 咁唔阻你打機 之後就讀都費L事讀我 依家仲已讀埋
嘥氣嘥時間 決定唔撚再理佢

你係絲打？

NO～

以為你都係會打機嘅絲打

我係不打機巴打～

我都係

因為佢就如氣像人生一樣難以捉摸
佢寧願同朋友傾多啲，都唔同你傾
佢信任你同重視你嘅程度去到幾多？

自己個名
心裡有數啦 唔理咁多 為咗呢啲煩到自己唔值

釋放負能量
次次識女都係初頭氣氛好好
但慢慢水温就跌
永遠都係去到出完1 2次街就完
又或者係傾1個月都約唔到出嚟
Loop左1年 😐😐

勁教下我識女仔
樓豬好被動

真
你太被動

唔識做主動

收工岩岩到屋企

更新緊

好

啲人好廢 都唔識玩嘅

因為你太勁搞到我都驚驚哋

講緊啲小遊戲 其他唔叻

勁嘢

邊到勁

希望我唔會廢到嚇親你

點會 我都好廢

你的名稱很不可愛

Me 2012 paper 1 screwed up

問瀅ching! 他很牛逼的

Fml

What is ur new ig!!

加我ig交換照片

你追求我嗎？

對

那我不給你了，要吊高賣

請加瀅ching!看過他穿西裝選莊。很帥氣！

番茄妹失蹤一星期了

Ig呢!!!!

2012 paper 1 64%

我去like jher 的post 你加我吧

我不做paper 1 的

1155 後unlike 返

謝謝

1 following 1 follower that one?

你猜猜

可以send j pic 嗎？

可以

你的身材還不錯

謝謝你 你也是

Uncle Jher

你不是約了她吃飯嗎？

你不是說他很帥氣嗎？是不是要J him？

他不是這樣的，文青一點

Sosad unlike my po
Treat my po as condom??

係囉 我都好耐無見過佢
希望佢還好啦

你都抽

早波～

早 bear

見到得你就知好少人

要去聞正私處

要去民政司處

兒子生性__母倍感安慰～

聞正私處？～有冇聞正公處？～

我不生性母親亦健康～

香港01重組～才完7O人

70

新聞報導系統始動～

日本探測器成功著陸距離地球3.4億公里的「龍宮」～

husky

##husky

風很

大

橙

真

凍

涼啲姐

涼啲

冬天好熱

你覺得今年冬天好熱？

暖到一個點

有人畀溫暖你

拍左2年 今日發現條女鐘意ex多過自己 雖然已經係過左去既事 但始終心入面有條刺

我都想

一定係 除非唔係

下個禮拜會凍啲啦信我

據聞聽日開始凍，不過老實講凍極有個譜

乾定濕都有分別

過去2、3月都係濕度80%以上，算濕凍嘅~ 但係真係唔會有大褸出場嘅時候

風褸都唔使喇

靚仔會然 塵埃已落定

男神會然 秋名山學神

Not is

Why ah

Cuz I'm 7

I'm more 7 than you

I'm 7est

I'm 7^7

Not is
Is me

Ofcoz is me

Going to do
佢完全唔覺得自己煩

有時啲人進取咗就係咁

之前可能ok
now不了

左同右

Who are you

𓃰

𓃟 𓃟 𓃟 𓃟 𓃟

唔知呢

想傾下計 同唔到身邊既人講
有個同事好似對我有興趣
講野又flirt flirt 地
係萬能既fb下其實就搵到佢係有女朋友既
見佢會同某個女仔係whatsapp keep住傾計
但一見我路過就會hide走佢

貪得意下想睇佢幾時先肯認自己有女
但驚咁落去會搞到自己沉船 唉
好矛盾地又好享受同佢傾計
有種心動心悸既感覺

你係巴定絲？

早~~

𓃟

連民政司署 呢啲倉底貨都出埋 mola mola

好悶~

出

去～

今日決定練跑

通常會花3 5 7日計劃路程，再用9 10 11 12 日去預備，跟住再用兩 三個月去評估，最後用 一年半載去....

多咗

大咕窿～

難道番茄妹出池了？

有97.6732143169機會係

話說我都好久沒見過蕃茄妹了

沉溺煩擾磨折

辣殺wifi

何苦多講兩次

因為好煩擾

做乜呀

咪又係嗰件事囉

煩唔煩啲

呢個數字有咩特別意義？

好煩擾

咁你打算點

40 days remain

就係諗緊之後點

加油❤

多謝G持

番茄妹拋棄我們了

應該今個星期忙緊

秋名山學神，想念你了

善心打破零回覆

On9

勿嬲

已嬲

Why ah？

你話我on9

成日好懷疑另一半
會忍唔住偷睇電話 睇到佢以前d野會唔開心
又會好介意同唔中意佢個ex
好辛苦

Sor
疚已

介意啲乜
人誰無過

又食字

我垃圾

有啲徵兵嘅味道

係呀驚驚地

一齊左好多年 我又要算識識地佢個ex
一開始同我一齊既時候呃我話無聯絡 但原來仲有contact 個ex當時想追翻佢 仲同個ex講話無中意我
已經原諒左佢不過心入面始終唔開心

唔針對你個人 針對輸入法

§

研究下整sticker先

不要明荃stickers

岩岩分左手 佢鐘意左第二個

明明他已離開你

心好痛

整連登新年嗰啲

G持

試緊

唉 幾年感情都可以輸俾新鮮感

你欠缺新鮮感

徹夜冇眠了

快睡

訓唔著 個心那住那住

乸住乸住？

係 醒唔係隻字點打

落街食杯雪糕先啦

我唔想食食下喊出黎

會開心啲喎

我想灌醉自己

你把我灌醉我讓你流淚

扛下了所有罪 我拼命挽回

飲酒？

想呀 想日日都麻醉自己

好笑既係 我搵唔到人陪我

去吧
假如在

習慣一個人

睇黎我都要一個人飲下悶酒

一個人飛

@瀅 到你喇

去邊？

希望下個會更好

Must
下個更可愛

重頭黎過好難 我覺得去識已經係個問題

分左手一個月 仲係好唔慣無左ex
琴日又手多多係之前一齊用個情侶app到post野
點知原來佢都未del 係個post到回左我一句
唉 心好痛 知道無可能一齊返但仲好掛住佢
真係好想搵條友代替佢

台灣
不如去放下天燈 希望可以搵到另一半

加油
係咪孔明燈？

我沒權中止見面只因你友善依然
點解可以咁中
中意嘅女仔係情人節一齊左 但佢仲當我係好朋友
日日見 日日聽 佢同依個啱啱識就一齊嘅男仔點過
好辛苦

事後先放

事前放一次 事後再放多次

寶寶來了

暫時享受著自己一個人先囉

都係 成世流流長

飲酒我頭先就叫咗個巴打嚟
等你睇佢上水先

不醉冇歸

我就唔飲嘅

怕做錯事？

唔知點解就係唔鍾意飲囉

都係好事黎既

就好似唔係個個都鍾意飲黑糖波霸鮮奶

都係既 各有所好

有人怕肥

唔係要呃like 邊會有咁多人買

要堅持post相吸引粉絲

早有無人

無，躝！

很不開心 不要這樣

番茄妹已經不要我們了

沒有人要你了

所以躝

傻小子 妄想找到優美開始

無，我唔係人，我係神

你做左咩人做唔到既野／？？？

我唔使做任何嘢 好多人都會望而生畏 怕咗我

有無窮嘅體力 可以扯旗長達.... 我連自己都冇計時

什麼是波霸鮮奶～？

由此可以證明 我有驚人嘅臂力 可以長時間用手扯住支旗#addoil#神力

義體？～

啤bear 都蠢蠢欲動 想動吓

舉起你左手

生得樣衰

甩

若被傷害夠就用一對手痛快的割開～

冲冲涼先

斷截巨龍

識轉彎

貪食蛇

番茄妹

No

哭了

Ok

美美好耐無見啦~

6成

甘梨腰問距典解，距殺4禾有份

😒
🍐❌👁🍅💃❓

番茄妹上水了

瞓陣先啦等陣再傾

他是dser

佢跟住會

還打算約她AC2

愛她的男人很多那我又算什麼

你dse aim 多少？20 21我們可以開群組討論

那又如何

還打算約你c3afa

很青春

樣子很年輕

他想成為我的師弟嗎？ 那就可以天天吃AC2了

天天把你吃掉

向瀅ching拜師可藝

可

why you know

糞醒了

可能係你以前講過或者起底
我冇同佢講㗎

我以前係講過 但係無喺到講過

咁我唔知喇

所以想知佢點知

J is always watching you

Lm

開工

仲有聖誕狗

你自己畫？

唔係 喺到拎㗎

咁高清勁

唔算特別難嘅

你啱

你aim 多少

18－20

點解你知

small potato唔敢認叻

可能佢當年個aim都係差唔多

我問佢點解知我係dser

18分很簡單的也可以做我師弟了

??

你什麼X? phy chem?

不想開post

中屎VA

city history!做瀅ching 師弟

數學拿4很簡單的！

我都想 諗住leave全部衝數

淨做dse 3年 past paper都有la

你可以問瀅ching 他chin maths chist 5 5** 5*

數學差

木紋，隨年月有增而不減，木箱是一個又一個的記憶在封隨，並不會因此失去，而記憶只會像木紋一樣，就算你不在，而記憶永在。